[生死選擇題] 一日一個定每4個鐘頭換一次

比你揀
一日一個有用既口罩 食完飯照戴返
定係
每四個鐘換一個明知係廢 只隔到塵既口罩

利申得返好少有用存貨

睇你做咩工作也去選擇幾多個鐘換一次姐

1日

1日
非p牌用不推文唔該